[NBA一線]有矛人吾認同HAWKS系一線球隊？

LET GO HAWKS

點ching

依排搞咩

首圈出局

張ching

下季連po都入唔到...

唔推鷹隊點證明你係真鷹迷呀

出左局啦

7x24 fyp go hawks大業同出局係兩回事
做緊fyp

一線鷹幾時先可以推倒LBJ皇朝

1958

Bob Pettit

幾時一齊無post不Hawks?